\vbox{
    \ifmini
        \section*{Tragt die Erde \index{Tragt die Erde}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt E a | e H\spt e H\spt | e H\spt E a | e Fis H\spt | E\spt a D G H\spt | e H\spt E a e H\spt e (Fis)}
        \chorus{\wdh{h G h Fis h} | \wdh{G D Fis h}$^3$ }

        \begin{enumerate}
            \item Tragt die | Durch das Leben | Aus schon | stets die
            \item Lasst die Füsse | Keiner kann | Wo wir unsre | wir  uns tief | Wohin\dots
            \item Lasst uns durch | kämpft | Aus den Anden | aus La Boca
            \item Lasst die schweren | lasst uns | Heut Nacht | morgen und | Wohin\dots
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S71 Tragt die Erde\index{Tragt die Erde}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Tr\chord{e}agt die E\chord{H\spt}rde a\chord{E}uf dem \chord{a}Rücken v\chord{e}iele t\chord{H\spt}ausend Meilen w\chord{e}eit.  \chord{H\spt}\newline
                  D\chord{e}urch das Leb\chord{H\spt}en schl\chord{E}agt ihr Brü\chord{a}cken, d\chord{e}urch den R\chord{Fis}aum und durch die Z\chord{H\spt}eit.  \newline
                  A\chord{E\spt}us schon längst ver\chord{a}gang'nen Tagen
                  \chord{D}in die Zukunft führt der Pf\chord{G}ad,  \chord{H\spt} \newline
                  st\chord{e}ets die F\chord{H\spt}ackel w\chord{E}eitertr\chord{a}agen \chord{e}ihr Kump\chord{H\spt}anen unterm R\chord{e (Fis)}ad.

            \item L\akk{e}asst die Füs\akk{H\spt}se Un\akk{E}rast büs\akk{a}sen, h\akk{e}ebt den D\akk{H\spt}aumen in den \akk{e}Wind\akk{H\spt},\newline
                  K\akk{e}einer ka\akk{H\spt}nn am Mo\akk{E}rgen w\akk{a}issen w\akk{e}o wir sch\akk{Fis}on am Abend s\akk{H\spt}ind.\newline
                  Wo w\akk{E\spt}ir uns're Z\akk{a}elte bauen, m\akk{D}an des Nachts in Hecken p\akk{G}ennt\akk{H\spt},\newline
                  w\akk{e}ir uns t\akk{H\spt}ief in Höh\akk{E}len kaue\akk{a}rn, au\akk{e}f der B\akk{H\spt}urg ein Feuer br\akk{e}ennt\akk{(Fis)}.\\
                  \\
                  W\chord{h}ohin  die W\chord{G}ege Euch führe\chord{h}n, kommt in St. J\chord{Fis}akobus Garten\chord{h},\newline
                  lasst uns uns\chord{G}er Feuer schür\chord{h}en und erzä\chord{Fis}hlt von Euren Fahrt\chord{h}en.\newline
                  T\chord{G}ippelbrüd\chord{D}er und Sch\chord{Fis}olar\chord{h}en,\newline
                  Z\chord{G}unftges\chord{D}ellen reicht d\chord{Fis}ie H\chord{h}and,\newline
                  W\chord{G}eltenb\chord{D}ummler, Glob\chord{Fis}etrott\chord{h}er,\newline
                  W\chord{G}anderv\chord{D}ogel und V\chord{Fis}agant. \chord{h}

            \item La\akk{e}sst uns d\akk{H\spt}urch Eu\akk{E}ropa zi\akk{a}ehen, tr\akk{e}ampt bis z\akk{H\spt}um Victori\akk{e}a-See,\akk{H\spt}\newline
                  kä\akk{e}mpft in In\akk{H\spt}diens heiß\akk{E}em Glüh\akk{a}en, in \akk{e}den R\akk{Fis}ockies liegt noch Schn\akk{H\spt}ee.\newline
                  A\akk{E\spt}us den Anden d\akk{a}ie Charango u\akk{D}nd aus Queensland einen J\akk{G}ig,\akk{H\spt}\newline
                  a\akk{e}us La Bo\akk{H\spt}ca br\akk{E}ingt den T\akk{a}ango i\akk{e}n die \akk{H\spt}alte Welt zurü\akk{e}ck\akk{H\spt}.

            \item L\akk{e}asst die sc\akk{H\spt}hweren Hu\akk{E}mpen kl\akk{a}ingen, dr\akk{e}eht die H\akk{H\spt}ammel in der G\akk{e}lut,\akk{H\spt}\newline
                  l\akk{e}asst uns sc\akk{H\spt}harfe Sch\akk{E}näpse tri\akk{a}nken, d\akk{e}enn das t\akk{Fis}ut dem Magen g\akk{H\spt}ut.\newline
                  H\akk{E\spt}eut' Nacht zieht der g\akk{a}roße Wagen üb\akk{D}er einen Mond im S\akk{G}uff,\akk{H\spt}\newline
                  m\akk{e}orgen un\akk{H\spt}d an an\akk{E}dern T\akk{a}agen f\akk{e}olgen w\akk{H\spt}ir der Ferne R\akk{e}uf.\akk{H\spt}\\
                  Wohin Euch die Wege führen...\\
                  Oho oh...

                  \ath{Worte \& Weise: ruski (Holger Technau) }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
